monster hunter問題

通常你地一集玩幾耐先厭

玩到下集出果陣就差唔多

同fifa差唔多

會唔會爆機

最少百幾個鐘 .
2G 玩得最耐 3,4百個鐘.

是但玩隻rpg都百幾個鐘啦 mh真係起馬3 4百個鐘